其實應該呼籲非狗嘅紀律部隊宿舍住戶暫離

真係暫時住其他地方先啦
狗已失控周街咬人

推 為左保護自己
非犬既盡快搬走啦
為左仔女老婆

暫離左就燒得人地屋企咩

推